粉嶺火車站有人墮樓，生死未卜

轉自fb
黑警琴晚先搞完上水火車站

Push

又嚟

呢個位。應該唔高。係咪俾人推

仆街死黑警

有冇巴絲有更多資料？